有冇人去過澳門考車牌？

有冇人試過？ 我本身有1，2牌，但如果去澳門考26 有冇得諗？

澳門筆試難唔難？駛唔駛上晒堂去考定係自修搞掂？

我諗過轉個香港1，2牌過去，唔駛考筆試，但睇過要二千蚊唔太化算。

利申： 有馬交身分證，想去考因為勝在有650cc ，第日去外國可直接換大cc 牌（香港個廢牌去到人地度可能揸唔到大cc車）

加上排期三個月有得考。加上冇P牌制度（其實有P)但P 牌其實係正式牌。可以即刻轉返香港3號牌。

排期考試有鳩排你排 考個牌分分鐘都要等一年

香港有得考又唔考

返大陸考，俾錢搞掂
再返香港轉返港牌

利申：鳩up

三個月

香港考慘過做乞丐，排個期都要成年，教車師傅寸過馬撚。

澳門我就咁睇相對快，出黎又係正式牌，我又有路面經驗。邊度考一樣。同埋可以用消費券，淨係比政府錢已經搞掂（2000左右）。不過係要去上足廿五堂先比考。

有兩邊身份證，一定係澳門考好

巴打係馬交人？

大學roommate係馬交人
佢喺澳門考
話反正可以直接換返香港，而香港排條龍又長，學車又貴，根本冇著數

冇撚有錯，過兩日去澳門報名

5年前我排筆加車試都要成年
利申澳豬

電單車定私家車？

Both

奇怪，我見佢網上個期都係八月十

私家車快小小
電單車個時要等埋筆試差唔多成年

我唔知香港有幾麻煩
不過你有澳門身份證咪過黎考

考交通係咪求其讀下都合格

快過香港幾倍

我考個時有生死題 錯一題即死
而家轉左比例 求其睇兩下都得

正，謝巴打

有冇邊間駕駛學校推介

香港26牌唔係直接1000cc所有26都渣得咩

係，不過如果你第時去外國長期居留/讀書又好，移民又好，你轉個當地車牌，如果人地有分級制，人地有權唔比你揸某d cc以上車種

平時要排成年
呢排唔知點解咁快 係考就快啲報
不過夏天去學車 實熱死加曬死

你打去澳門啲學車度問排期時間會準啲
筆試我當年都無去上過堂自修搞掂
不過聽講𠵱家題庫好似加多咗
應該都唔難